有無人其實唔撚驚武肺，戴口罩只係入群。

反正個病毒殺低智廢佬唔驚信政府。

年輕人根本無咩好怕。